Iwan Andrejew tulli ette ja kaebas Feodor Feododowi peale et temma on omma weigest sössart peksnud ja minna läksin tedda keelma siis tema peks ja kiskus karwust mind ka.
Tunnistas Timofei Woronin et minna näggin et temma sössart karwu piddi kiskus ja kep olli käes.
Mõistetu et saab 15 witza lööki selle teu eest.
